4000蚊安排陰謀

始終派成百幾億，實有人謀住。
到時實有大把form寄失，因為冇receipt email，然後收唔到話你冇寄，口同鼻拗。
因為手寫form冇validation，話你填錯資料，任佢直接DQ。政府一向玩法，錯少少都係invalid。
然後某政黨瘋狂填form做曬記認，到時抽查就唔抽呢d，專抽後生去查。
以前香港政府唔敢講，而家港共政府有咩做唔出。

政黨幫市民代填表格 從中取得市民個人資料

i think so

有寫 話會出申請結果通知書

但如果佢「冇收到」你既申請，又如何有申請結果通知書？

又或者幾百萬封信，封封都又住址證明又身分證copy，佢人手拆信時「跌」左一兩張對唔返紀錄都好正常。

跟手又人手入資料比庫房過數，幾百萬個record容咩易錯。

4000蚊根本係用嚟統計廢青
攞哂HKID 銀行户口 屋企地址
第時一搞事就GG
仲有車費補貼
偷埋你搭車紀錄

抱歉 你的郵件已寄失 現時期限已過
抱歉 你的資料有誤 政府保留最終追究權利